死亡個案上升 武漢護士哭訴

Push

有黨驚乜柒?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

第一個好靚好擔心佢

又出黎洗白

屌你老母
豬扒護士就快d去死？

冇咁擔心

再 push

黑醫護！

支國人 死哂佢啦

心痛
始終都係人命黎

有咁多支蟲戴口罩嘅

又再 push

再再 push

被消失左未?

係香港仲會有人尊重
但係支那實變condom

為黨捐軀是你畢生榮耀
為什麼要哭訴
對黨有什麼不滿意嗎?
要反了嗎? 想煽動顛覆國家政權了嗎

中蟈咁強大你怕甚麼

仲有護旗手支持

喊乜姐，有黨可以救世人

件傻閪喺醫院都夠膽唔戴口罩，遲早一同歸西

肺炎閪你都啱
我寧願屌牛肺

喊乜撚野 ， 你地死係應該 填命係正常

？

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

攞肺炎嚟掩飾自己想屌牛肺西

怕什么？ 亲 你还有党

邊忽靚
btw 肯留低救人 我都信係好人
可惜好多被逼留低 未必真心

你冇左條命都還有黨啊

佢地都慘嘅
希望佢地醒覺屌柒政府啦

有得屌？

你放心吧，你死了黨不會為你立銅像的

黨當你地condom咋
雞都不如呀

你們還有黨

RIP

永別喇 一路好走

係 豬扒肥婆全部當燃料發電

想娶第一個落黎

喊？當共産黨無到？

其實真心慘，政府爆發初期隱瞞疫情，搞維穩，搞到全巿冇人重視，呢班官是千古罪人

網紅都靚 仲偷走武漢去香港海狗公園

支那人都叫人 咁其他人係神啦

有小學雞黨主席撐腰 唔洗戴口罩啦 沒事兒沒事兒

你還有黨呀屌你老母

個大嬸話帶口罩 仲要防唔到菌

有黨驚乜春，驚黨處理唔到？

我都同意

好似幾cute

又享用一生人唯一一次言論自由？

推

喊條撚咩 係報應呀

操妳媽！妳還有黨呀！

支那人沒有一個是無辜的.jpg

睇到佢哋食蝙蝠個樣 就唔會可憐

講西咩，訪問個陣，幾條友都唔撚戴口罩，唔撚識驚既人，洗撚可憐佢地

隱瞞疫情,先要咁多人前線冒險

唔怕
有政府唔怕
年年有今日

唔止添 諗下兩個星期前點笑香港人 再諗下而家一車車支狗點樣過嚟刻意傳染香港人

第二個 活潑 + 笑容

死撚左再講

沙屎多得你班支那豬，而家慢慢feel下

講真唔係話咩 佢地算係為人民奉獻自己啦 雖然都係被迫 至少有人性
笑還笑唔好笑真心無私嘅醫護人員

雞嚟嘅咋
俾錢就有屌嗰啲嚟㗎

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

護士命都隨冇救人都要比你話

相信黨的實力

容許我講一聲
唔L係呀

全部死全家啦

沒事兒，有黨呢

唔忍心鞭佢屍
前線醫護 唉
想尊重佢地
矛頭指向中共

有黨怕咩

佢地叫黑警開真槍殺我地個陣係咪人命

屌你老母喊乜柒 係唔係唔放黨在眼內

靚女bb唔洗驚
黨會保護你

幾正 有潛質做雞

親，別怕，你們還有黨

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

要相信政府和黨

佢救果班支那人嚟㗎喎
係咁跑去人哋國家到傳染俾人㗎喎
隨時令你冚家剷要我幫你執骨㗎喎
我講事實都要俾你話

有黨 不怕

隔住個mon都feel到肺炎
不了

有政府！唔怕！
唔戴口罩！
年年有今日

連口罩都唔洗戴 你地都係唔好喊啦明顯自己選擇死亡

第二個

you have big heart, but blind eyes

受訪都唔識戴口罩

使命感

喊乜野?你係咪唔信任國家處理疫情既能力?你係咪對我地偉大既黨同習主席冇信心?

心痛， 第三世界非洲冇飽飯食 ， 香港人真係賤過地底泥 比起呢班賤種支那有事就走落嚟，要香港人去承擔風險，手足係你眼中應該唔係生命

訪問完應該調離前線

雖然喺連登講道德好似唔妥當，但眼見活人受罪受苦，有同理心嘅人，其實應該感到痛苦、不安。

連登仔成日將自己同中國人區分開去，話人毫無道德修養，但遇到呢類事，平時口講嘅人權、博愛、平等，就消失得無蹤無影，行為上有時候變成咗自己討厭嘅人。

我唔係想批評其他人，令自己好似高尚啲，但既然追求民主、平等呢啲普世價值，眼見呢啲不公義、錯誤嘅事，人民備受壓迫，是否應該企出嚟，向強權高聲怒吼？

雖然我只係一個讀唔成書嘅asso仔，但仍要擔起讀書人嘅責任，面對腐敗嘅國家，應該盡力挽救，扶危持顛，而非一昧落井下石。

利申：道德L，屌細力啲

屌你老母一個星期就出來喊住做訪問

當年香港醫護出唔到來 打電話返屋企都強忍唔喊

啲頭髮仲要放晒落嚟係咁掃件制服
隔離嗰個又PAT陰FINGFING下得閒就搵隻手去撥兩撥

啲衞生意識咁差想唔瀨嘢都難

佢真係堅樂觀唔係扮

WHO好客氣

但係個個受訪護士都無戴口罩

你班垃圾支那仔 黨都唔當你係人 唔出黎反鳩佢 活係獨裁下抵撚死

好撚心涼啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

人地走唔到 不如你...

我勸你快啲走面得唔適合你

聽黨指揮 能打勝仗
沒事兒 沒事兒

睇對家係咩人既姐 劣質既人教唔番正 無計

相信政府 相信黨

希望手足聽完你咁講會死得安樂，香港人要無啦啦承受呢啲病既風險，仲要係俾班日屌夜屌沒有中國香港食屎既人 ，澳洲夠大火啦 你盡咗力未 ，你餵飽非洲兒童未，你打擊哂南美啲貪腐未

不要怕，你们还有党

沒事兒，沒事兒，還有黨

相信政府！！

唔想聽支語 詳事 死未

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

2020支爆近了

屌你老尾你唔撚好戇鳩啦

大學醫院要校友捐口罩嗰啲 就知靠佢地真係諗都唔洗諗

落咗妝開嚟見我

佢地食得野味就要付出代價
死又點 自己拎黎嫁支那仔

豬西死哂 你就豬西都冇得屌
你唔係以為你食到靚女呀？

識屌一定屌騾仔閪，屌完返唔到轉頭，好過支那肺炎閪

第一個護士仲有心情帶大眼仔

沒事儿

清幾耐冇食飯

咁豬扒肥婆加毒7矮男都攞去做生物燃料發電好冇？

但出左新聞有3，4個好返

好番都俾人召去姦

你咁擔心支那爛閪點解唔上去救佢？

屌啦 真係信？穩定民心咋

嘩邊撚個俾BBC亂訪問人架

你有黨

喊乜撚？
你還有黨喎

番去陪佢囉
on9仔

消鐵！消站！

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

啲護士盡晒力 食蝙蝠嘅唔係佢哋但係最慘就係佢哋 大家唔好咁

擺明想困住成個武漢，寧願佢哋死晒，好過滅國

黨會擋

娜娜有病就好了
屯公班廢老一齊死撚哂

個樣唔錯,應該有被潛規則

哭什麼
還有黨

大媽聲

還有黨呀

不用怕，還有黨

公道講其實班醫護係好有責任感
可惜生係強國

死一萬個我眼都唔會眨一下

咪又係支那狗 不用分那麼細

mask???

話唔定佢有份鬧我地廢青

支那狗有咩好驚

面對世間不公，當然有憤懣之感，怒得理所當然 但本人學識、修養尚淺 只能盡力回答你。

世間不公不義之事，實在不勝枚舉，奈何人無法以一己之力，救世人於水深火熱之中，卻偏偏受了讀書人這份重擔。

《禮記》有「格物、致知、誠意、正心、修身、齊家、治國、平天下」八目，儒家思想有「差序格局」，講求嘅都係由內至外，循序漸進，逐步感化世人、改變世界。此誠非一朝一夕可成之事，只能寄望今生、後世志士仁人。

讀書人終日受苦，夙夜煩憂。不知如果聖賢先哲仍在世，該當如何回應？

咧啲句子要用埋殘體先有feel

想屌

食開屎

如果真係咁有使命感都幾慘
d官當佢地垃圾都不如

支那人本身就應該滅族

真係慘，咁後生

仲就一世

下世記住唔好做支那人啦

要小心d呀

講緊bbc個記者

個陣唔知邊個國家d 人話香港廢青黑媒作新聞，擾亂國家秩序 而家識驚識喊喇咩？唔信黨喇？

屌你老母
1月頭仲牙刷刷，而家扮可憐